新手用GoPro 一問

因小弟早前問朋友借左GoPro Hero 4 拍左條大約30分鐘

想請問有無啲咩windows 電腦程式可以轉左條片做縮時攝影？

感謝！

Google好難？

上黎問唔撚比？

Google下都懶
仲要咁撚惡

唔難，不過唔教你

咁撚易都要問

好撚惡呀

Gopro自己desktop個app都做到啦

用gopro studio 軟件 好好用

弱智就算啦

唔識就唔好用啦